麻煩磚陣唔係放係自己防線入面，而係最前不斷丟向前推進

而家咁樣放磚陣係自己範圍只會累撚死自己人

要不斷係前線向前丟磚推進先係進攻型rb，班狗又難d推進過黎
好撚多人比d磚kick撚死

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推！！

真 勁難走

push

推

同意

極同意。

Push

極同意，不完美需改善

推 大家慢慢進步

101

推依個